張曉明怒問：制裁中方官員？ 有無搞錯 關你咩事！

港澳辦常務副主任張曉明表示，全國人大訂立《港區國安法》沒有超出一國兩制框架。他認為，香港已出現偏離一國兩制軌道及挑戰相關底線的現象，認為立法在一定程度上要「糾偏」，往「一國」拉進一些，強調是要堅持完善、並非要改變「一國兩制」。張曉明說，有其他國家的政客說，中國要搞一國一制，他說如果是這樣，事情就簡單得多，中央可以直接把內地刑法適用於香港，無需要花這麼大周章，為香港度身訂做一部國安法。他指出，中央一直強調要全面準確貫切一國兩制方針，但香港及國際上都有人把一國兩制的「經」念歪，每當中央依法行使某些權利時，西方都有人出來指責說是破壞一國兩制，認為好像香港甚麼事情中央都不能管，反而他們能指手劃腳。他反問，中央怎能坐視不理，相信沒有人比中央對一國兩制有定義權。對於有國家提出，要對中方官員實行嚴厲制裁，張曉明認為，是強盜邏輯，強調《港區國安法》完全是中國內政，西方國家憑甚麼可以動粗，又以廣東話說「有無搞錯、關你咩事」。

下次講粗口 關你撚事嘛

好型

即時翻譯： 要搞搞駱惠寧關我乜事

覺得對你無影響 咪唔好出聲lor

點解所羅門講on9又係講廣東話，張曉明又係講廣東話，張曉明硬係柒過人

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國做野，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

西方： what 7 you saying

同鬼佬講點解唔係講英文

有無片

點解要實行國安法?
香港人又冇話要 有無搞錯 關你撚事?

唔係真係講出聲
前排個tweet嚟，無記錯係內會打交果排

制裁中方官員 又關你乜事？

傳神

你樣衰，咪打9你。

驚呀？

我已經降職，仲要制裁我

關仔閪事死鞋秋面佬，被人降職中聯辦呀

佢所謂度身訂造其實冇講錯
但冇可能係從香港人角度出發
因爲佢要保住一國兩制呢個貞節牌坊繼續掠晒外國佬錢嘛，同時間又要開始壓制反對聲音，事實上香港問題國際關注程度已經超出所有人預期包括共匪
事成定事敗未有最後答案咁解

地球上的事就是地球人的事